[扮工動物園] 又熱又無風之星期二

好焗

好熱, 唔應該出門返工

agger

joson

joe

早

各位早晨

好唔開心 有無NBA嘅朋友 火箭又豬左 我成年就係等緊呢場波 佢都係輸左
呢家上連登太痛苦 得閒就會見到啲波台狗開PO笑人 要退隱山林一排先得

好好成績喎！！

就快食lunch 了！
各位早

仲有成粒鐘啊!
蛋蛋早

勁野

早~~

雞脾~

門姐

咁多

我哋早食避過人潮！

好熱啊，屌你老母。
d風吹埋黎熱既

放題主攻刺身~

大支裝美極

共勉之

好果傷口大嘅最好貼住啦。
如果細又埋咗口就可以唔貼嘅

𠝹字係咁寫，有幾傷？

我怕你傷口未埋又唔貼會感染

我指見工

Nothing to lose

哦！緊張總會有~
做好準備就唔驚啦！知佢公司做乜嘅，自己有咩長處，短處都諗埋但又唔係太衰嗰啲 (e.g. 自己係Perfectionist 力求完美但有時侯要識let go...)
個人positive d, 覺得自己可以帶到啲咩俾公司，而唔係去學嘢為主。

好難對焦，影唔到
其實傷口幾細下
個碗一拍落垃圾桶就碎左

咁又係

呢句真！

香媽

唔好煎我

我好眼瞓

幫我射個太陽落黎，ok?

放大鏡，比你

D客隻碗有垃圾，我地多數手快就係垃圾桶拍幾下拍落黎，點知隻碗一拍就碎左 ，隻手仲拎住一片碎片呆左

太粗魯啦我 ，慣左手勢

等收工，真係好悶

用咩射~?

下次小心啲

我好忙